Samsung S20 FE $699起 旗艦配置

同s20+ 一樣size同配置

少左curve screen同 1440（1080p 120hz)
Telephoto lens 無64mp （12mp)

收iphone皮

屌我睇左係港幣

要買iPhone 嘅唔會因為出咗部咁嘅嘢而轉android 囉好冇，所以想知點收iPhone 皮

好憎佢果2條曲邊
無左即刻有意慾升 (用緊S10)

好老實講就算哩部賣3000蚊港幣,用iphone嘅人一樣係照用iphone

5000銀既話算吸引, 不過整多部咁既野不如老老實實將S20減價味算

Samsung S20 FE 平面MON

An俠2007-2020每年都幻想：呢部咁勁一定收iPhone皮

loop足13年都唔識醒

瞓咗冇睇，iPhone個market share 2012年有25%，想知而家升到幾多?

升咗幾多
不如你睇下跌咗幾多好過啦

iphone用家就算又lag又多bug又倒水又發熱又多限制又冇得customization邊用邊屌都依然會含淚用iphone
冇人可以kill iphone，就算個killer係iphone自己

s20 fe 香港要賣4800先有機，鬼叫s20送左buds +
利申:爭扎緊s20定s20 fe

其實好多人用手機都係ig snapchat iMessage FaceTime 嗰啲，撚會同你班geek玩customization 咩

澳洲S20 FE直頭送buds live

借問聲iPhone killer係邊部？小米定A51

仲有500蚊Samsung pay octopus增值

得啦得啦知道android market share好勁啦
可以話我知邊部機可以叫自己iPhone killer？

啲支那機咁撚多人用

平嘛
$2000以下嚟講支那機係殺哂

but i think it is good bo

好似買個名牌袋返嚟孭左半年自己穿咗窿
就算俾得係錢都嫌個brand cheap啦
啲機賣最貴 spec 等於/差過其他機
咁都要係software上面慳皮

都話三星用家係弱智嘅真係幾時都啱用，你自己入去睇下世界先進文明嘅國家有幾多機係三叔多啲嘅？ 美國英國澳洲，嚟到香港台灣日本全部都Apple玩晒，喺亞洲除咗佢哋南泡本土三叔最叻就係菲律賓印度印尼呢啲一百蚊美金budget嘅地方，人哋最好賣部iphone 11係700美金嘅水平，三叔最好賣係部低價機A51係$300水平

真 我三星Apple用家聽到idog日日吹到入左Apple股票 依加跌到hihi 遲d仲要拎多幾皮去溝 iphone killer幾時幫我kill到50%以上市佔 Apple we trust

等水貨跌到3千頭就係入貨好時機

FE即係final edition?

samsung唔玩減價促銷好耐喇
仲好賣就繼續賣唔好賣就直接停產出新機
佢自己有廠，開生產線成本低唔使keep舊model

Friend

Fan edition

無120hz? 不了

你盲咗？

Fan Edition

樓豬意思係咪得返 1080p 120hz ？

s20 行120hz 唔係一直得1080 咩？

但S20有得揀2k 60hz

咁可以諗吓喎，用過120hz 真係返唔到轉頭

S20 FE 個MON 得1080

平價版冇2K, 個MON都DOWNGRADE左做SUPER AMOLED, 唔係DYNAMIC AMOLED 2X

見過有on9 iphone256gb笑人128gb廢 真係以為貴就係好
果種好係成部手機會係影相靚d同效能快d(的確係快dd）

講起就覺得有d似我老母D師奶咁 覺得貴就靚貴就好味

YES, 用過120hz 真係返唔到轉頭

依個真，係都買n20u la

Reddit講依部因為panel係native1080p
會清過s20series1440p scale down 既1080p

再平啲會買
平到一個點自然會諗點解要俾多咁多premium 買iPhone

問題係部Snapdragon 865 唔會平得去邊仲有高通整機售價稅

事實係iphone suicide 左

醒啦唔好再FF啦

係啲ifan 仲ff 緊

寧願買有5000或以上mah既手機
沒電=一舊垃圾

S20U囉

咁電量會唔會再慳d ?

事實係 Android flagship 已經無咩生存空間
S20成個系列銷量跌六成
Google 將 flagship換中價CPU打翻中價位市場

呢兩三年top 10 銷量一部android flagship都無
以前Galaxy S都仲叫推到上去，而家

咁你咪買M51囉成7000mah

外國太多窮撚

曲mon買唔到玻璃mon貼

大把

TRISKIN or Hoda

事實係用家發現根本唔需要買flagship，買完到最後又係碌吓ig上吓網睇吓youtube，部機識飛咪又係一樣用

不過andriod用家有中階可以揀，apple用家只能被人當水魚割
唯有FF吓可以用幾多年幾多年，事實係用到又lag又多bug又倒水又發熱又殘又outdate都只能忍，因為冇錢換新機

有咩介紹
搵到一係得4邊膠一係水凝貼一係有黑邊

如今能跟 iPhone 相提並論的大螢幕觸控音樂手機不多，iPhone 已經第三年登上機皇的寶座，難道就沒有一款手機從 iPhone 手裡將機皇的寶座搶回來嗎？ Nokia 大會上最先發佈的這款 Nokia X6 就具備這樣的實力。

Nokia X6 有紅黑、藍白兩種顏色可供選擇，該機採用 Symbian OS v9.4 操作系統，基於 S60 5th Edition 平台。X6 的機身厚度只有 13.8mm，相比前作 N97、5800 XpressMusic 都要薄很多，相比 iPhone 還是略厚。另外，X6 能連續播放音樂達 35 小時，與 iPhone 相當。

定位高端市場的 X6，配備 500 萬像素的「卡爾‧蔡司」自動對焦攝頭以及雙 LED 閃光燈，這一點遠勝於 iPhone。X6 有效工作頻率為 433MHz 的中央處理器，以及 32GB 機身存儲空間，與 iPhone 旗鼓相當。不過 X6 省略了 micro SD（T-Flash）存儲卡插槽，同時 1600 萬色、360 x 640 解像度 TFT 觸控螢幕，其面積由 3.5 吋降為 3.2 吋。

另外，X6 還預裝 Ovi 商店，並支援 Come With Music 服務。Ovi 商店是 Nokia 重點打造的商店軟件，儘管目前還比不上 Apple 的 App Store，但是將來全面的 Ovi 服務，將有機會全面超越 App Store。

事實上好多人買電話真係但求有部功能齊全又唔貴嘅電話應付到日常需要就得
$3000買Pixel 4a/A71對佢地嚟講已經好好
係呢度先會日日chur住堆$7000+嘅電話講到部部都係電子垃圾

我覺得ok，反正s20都要2k,120二揀一，顏色差少少，應該唔明顯。如果note20有呢個mon，我會買note20，唉。

有冇聽過Founder Edition

Samsung設計note20嗰條友真係應該炒咗佢
部嘢根本垃圾嚟仲賣咁撚貴

係android個圈惡性競爭到仆街
大陸機小米 poco頂爛市
高通唔理繼續fatfat
你話低價中價AN機而家機價有60%-70%係成本我都信

而家仲企硬賣緊7千頭

一係用液態Mon貼 利申應該成世都體驗唔到 （idog

Samsung 股價 由 17年到依家又升左幾多啊
好奇想知

Note 20賣平$1000叫Note 20 FE可能會好啲

一部幾千蚊機講到無錢換咁慘烈，你係咪FF個個ifan都咬老綜食麵包買iPhone

細MON - S20
中MON - S20 FE
大MON - S20+
超大MON- NOTE20ULTRA

NOTE20 - 垃圾

一係加番120hz，一係cut埋相機、防水，叫note20FE，賣5000，或者更平。

都幾貴
不過我試左好多垃圾mon貼
可能加埋仲貴

最慘係已經兩年機
唔想再投資咁貴嘅mon貼
裸機又怕花左trade in俾人壓價

升唔少，但無好似Apple 咁坐火箭

你咪去reddit睇吓囉

大家如果想買三星嘅10周年機, 呢部FE應該係最後機會, 如果唔係就要等到S30(出年係S21)或者Z fold 10

想用spen又怕貴-note10lite
note20-垃圾

兩年機唔TRADE左佢?

兩年機唔值得用咁貴貼, 一係裸跑, 一係TRADE IN, 一係用膠貼

YES

FF集中營
年年最賣得top10都有iPhone份
market share 無升反而跌
D機一定係Tim cook 自己買番啦

冇乜心水機
s20 又好似好柒
部s9 用落仲好順
電又冇壞

咁個「共識」又真係Android 用家有錢啲嘅
每2年都一定要換電話
冇錢又點可以逼住成日換機呢

啲發達地區例如東南亞都特別多Android, 日本北美就窮人iPhone 多

膠貼啦

每2年都一定要換電話 X
2年幾有新技術可以平價換 O

但事實係n20u 真係屌打iphone, iphone 宜家一啲吸引力都無，仲要推ios14 趕客

除咗高階機谷鏡頭 仲有咩新技術吖？
唔通貪中價機有粒最新制程嘅Snapdragon 咩

做乜咁打自己塊面

有邊代iOS 唔係趕客？
iOS 13 8日之內有2、3個正式版

係你口中講到一個iOS 係正嘅我真係服

Spatial Audio 可以硬件發售一年後透過software update 加入
Automatic switching 都係
仲未計新hardware 嘅技術

An 機有新技術？

你就真係好撚弱智
人哋擺張圖出嚟有三星你就當晒全部三星用家點點點
你估真係idog咁出名成班俾人笑咩
仲講埋d多先進國家人用就=乜乜乜
中国好多城市都多人用，蘋果全球第2市場？
以你個戇鳩仔邏輯，係咪代表你班垃圾同果班中国人一樣

然後connect唔到,switch唔到,聽唔到
idog最搞笑嘅就係apple係唔話得嘅,apple一切都是美好的,凡是不好都是用家問題
apple用家屌晒鬼嘅時候就我唔清楚我唔知道我睇唔到
有人數apple就衝出嚟吠
好似間公司佢哋有份咁

我當時就係即刻買冇曲邊嘅s10e

on9 弊在出到13.7 都仲係好多bug 呢

咪係囉

所以係你口中用iOS 本身已經係一個缺點/缺憾
「在座各iOS 版本都係垃圾」

Hoda都係$2XX, 如果你想繼續用, 都OK既

轉NOTE20ULTRA都不錯

120HZ

ifanboy: iPhone最安全An機唔安全垃撚圾
結果之鋒部iPhone俾狗破解, 周庭pixel無事.
ifanboy: 之鋒係特別case唔計

Sor9ry踩襯你條尾， 我唔啱，我會收斂啲以後少啲笑柒你哋。見到你好嬲好嬲都唔好意思，見你咁真誠都知你唔係扮，sor9ry

night mode幾時肯放俾SE or 舊機?

咁你有冇睇之鋒啲片
知唔知佢點反省呢件事同而家用緊咩電話

「在座各iOS 版本都係垃圾」係IOS用家講㗎
你咪去屌鳩佢哋叫佢哋收聲囉
我哋睇戲㗎咋，唔係用緊iphone點知手機可以咁撚多bug

你不如聽下當事人自己點講？ 佢喺周庭Youtube channel 有講，佢今時今日都仲係用緊iPhone喎

笑鳩你弱智咋，仲喺度死雞撐飯蓋
等你兜到人哋駁你嘅嘢先衝出嚟柒啦

都係之鋒嘅錯

曲邊真係好垃圾 又易爛
買MON貼又痴唔實 實既又要下買個隻
SUP唔SUPPORT個屏下指紋 麻煩野黎

我部獅奶狗仲未死

周庭channel 講佢用8964/1234做密碼

我甚至講埋「有邊代iOS 唔係趕客？」
咁都get 唔到重點？

係佢眼中iPhone 12 個iOS 14 係趕客
但actually 係佢眼中其實所有iOS 版本都係趕客都係缺點

係佢眼中哪怕iPhone 破天荒唔用iOS 14 用iOS 13.7 都係多bug 到爆
亦講唔到任何一版iOS 係正嘅

你唔肯去睇埋件事下文就真係「我唔知，我唔清楚」做鴕鳥喇

咁你咪講一個近年冇俾IOS用家屌嘅版本出嚟囉
都係嗰句，從來屌IOS屌得最大聲嘅都係IOS用家
我哋淨係笑吓㗎咋

典型an fan 特性

iPhone 出事case就背低佢
之後每次iPhone post都背默出嚟
但有咩update左都唔會理

關資料安全事就用周庭芝牛
關個人私隱事就用雲上貴州

睇到我都識背

an狗最鐘意攞呢樣打飛機
事實上average user根本唔撚care
部機用到social media咪得

"部機用到social media咪得"
做乜又喺度打idog塊面

邊個讚邊個彈唔緊要
重點係有人既然咁bias 覺得版版iOS 都唔好
一句「在座各iOS 版本都係垃圾」就已經充分表達到佢嘅觀點 亦或者順便表達埋你觀點

慘得過Apple 代代趕客都賣得好過班AN廠

「重點係有人既然咁bias 覺得版版iOS 都唔好」
嗰個咪班IOS用家囉
都係嗰句，我哋唔用IOS架
唔用又點會知手機可以有咁多BUG啊?咪就係你係講出嚟嘅囉
次次都屌晒鬼嘅又係你哋，次次update都係"災情災情災情災情災情"
咁點樣令非IOS用家覺得有好嘅IOS版本啊?明唔明啊?
你又要唔準人對IOS反感,又要講唔出有邊個版本冇人屌鬼
「在座各iOS 版本都係垃圾」嗰個,其實咪就係你囉

台灣開價23990

咁香港應該賣五千尾喇

隔離post 都同你講兩害取其輕
你仲未feel 到呢個台iOS 用家係佔多數咩？香港statistically 都過45.5% market share
你用緊嗰個品牌an 機有冇集中post? 有幾多人同你傾你部機個OS?
連Android 11 咁大件事都係痴住Google Pixel 集中post 去傾

你有冇諗大家點解「屌晒鬼」「WiFi 差咗」(新private MAC address 功能可能有影響) 都仲繼續用iPhone?

你就真係完全冇考慮過隔離台更差呢個可能性 ？
呢堆人入面你就真係以為一個用家到2020 年為止淨係用過一個品牌電話？連隔離台OS 都冇用過？

台灣仲要係6GB /128GB

香港好似係8GB/128GB

下
用iphone就等於世界先進文明國家
咁支拿一定好先進同文明喇
話緊你呀支那仔

An Dog快啲出嚟回

S9 除咗冇得再升OS, 真係重好好用,
冇 pinhole, 有通知燈, 又輕
唔使3千買, 點會買幾百蚊貼

真係識兩害取其輕嘅又點會仲用iphone啊
我當然feel到呢個台iOS 用家係佔多數，仲feel到windows用家佔多數添
你又知唔知點解windows多人用過mac呀?
唔係windows有幾好用,而係三個字"用慣咗"咋
去問iphone用家點解屌晒鬼都仲用,最大原因咪就係用慣咗同成身apple轉唔到囉
Android 11本來就得pixel用緊，唔去pixel傾唔通去nokia傾咩
pixel有問題咪唔用pixel囉
IOS有問題唔用apple可以用咩呀?呢個咪就係「大家點解屌晒鬼都仲繼續用iPhone」嘅原因囉
其實不如 你 去問吓iphone用家有幾多個近年有用過andriod啦

都係嗰句
屌IOS屌得最大聲嘅,一直都係IOS用家

$6000買嘅s9 2年停support變磚

唔多想用返曲邊，成日會hi到

S20 FE 幫到你

平面MON

出咗20無耐

賣返出去轉FE?

用緊咩?

S20

S20好微曲邊咋喎

佢可能裸跑

呢年幾啲機都冇咩突破
apple好賣係班人要追最新個款
其實冇咩理由換機

我用個case好貼

Btw moon貼係咪要用啲玻璃貼？

個膠貼側邊入晒塵

TRISKIN or HODA

首先Windows PC vs Mac 個類比有啲偏頗
因為Windows PC 一面世已經玩緊Win-tel 聯盟, 大部份用家揀都冇得揀情況下已經叫佢Windows PC 廠機揀一個牌子咁. Windows PC market share 從來冇低過90%, ecosystem 亦有自己一套 (exe files, DirectX, DLLs) MS 90年代驚anti trust 驚到震既
iOS vs Android market share 都係Android 多 (Android 先更似Windows), 但點解建立唔到Wintel 咁既護城河或者ecosystem 呢？

其次你話"用慣咗""成身蘋果野" 咁你又話Mac 非主流？
即係最多iPhone + iPad + Apple Watch. 所有野都有Android equivalent既, 點解An 機引唔到人入局淨係Apple 做到？

最後回應返第一點Apple 個market share 係自己慢慢爭返黎既, 唔係天生既壟斷.
但點解咁多人轉會去iOS?
iOS Mobile Operating System Market Share Hong Kong in July
2013 26%
2014 27%
2015 32%
2016 38%
2017 40%
2018 44%
2019 47%
Ref:

你有無錢啫

Thanks search下先

手機市場個餅
apple連續n年拎走6成，更加試過拎8成
收iphone皮???

有錢就直情唔貼啦
花咪花囉

HODA以下地點有賣

【DOCOMO】
Shop F112 , 1/F Sincere House , 83 Argyle Street , Mong Kok , Hong Kong
【MOONLIGHT】
C01 , 4/F Ka To Factory Building , No.2 Cheung Yue Street , Cheung Sha Wan , Hong Kong
【Mega Tech 】
Sim City No.132 , 47-51 Chung Tung Street , Mong Kok , Hong Kong
【Sino 147】
旺角信和中心147號舖
【SASA612】
RM M45, M/F Sino Centre, No.582-592 Nathan Road, Mong Kok, Hong Kong
【Stage】
Shop A46, G/F, Kwai Chung Plaza, 7-11 Kwi Foo Road, Kwai Fung, Hong Kong
【Whynot】
Shop 21 , G/F Peninsula Centre , 67 Mogy Road , TST , Hong Kong
【先達科技】
Shop C,G/F.,Toi Shan Centre, 128 Johnston Road, WanChai, HK
【Brother's Computer】
Shop 8Y, Level 2 Walderf Shopping mall , Tuen Mun, Hong Kong
【YCT Digital One】
Shop 31A,31B,53B, Level 1 Walderf Shopping mall , Tuen Mun, Hong Kong
【Digi Telecom】
昌運中心一樓40a舖

成身蘋果野同Mac非主流都冇衝突

咁講喇..""用慣咗""成身蘋果野" 衹係保本保market share 既理由
解釋唔到點解市佔會由25% 上升去 47%

Android 先更似Windows 又fake news
An機做唔到apple咁係因為apple得一個品牌，an機有n個
係我apple先會俾個品牌綁住自己,幾閪都要邊鬧邊用
apple咁多年市佔都冇乜點變過,咪就係因為"用開繼續用"囉

Windows 又何嘗唔係N個品牌, Surface 近年先有而且市佔好低

我已經講咗香港iOS Market Share 一直上升, 亦包括你承認既連登台特別多iPhone, 絕對冇worldwide 個比例咁少
你用"用戶習慣" 係解釋唔到點解市佔會由26% 上升去 47%
淨係可以講呢26% 既種子不停發大到影響身邊既人; 或者An 機用戶自己退完會就一去不返

好心你唔好淨係抽你想要嘅年份出嚟咁醜怪啦

成段都fake嘅

不如咁啦廢事你落唔到枱,你揾一部多bug過iphone嘅an機出嚟先啦

又fake

無架喇 呢種人十年都未用過ios
佢將來都唔可能轉ios
喺佢個世界中android 就係最好用
就畀佢好好咁活喺自己嘅世界算啦

屌，其實即係無左枝筆既Note 20

喂我都識抽年份架其實,仲要係近年啊

你用"用戶習慣" 係解釋唔到點解市佔會由26% 上升去 47%
淨係可以講呢26% 既種子不停發大到影響身邊既人; 或者An 機用戶自己退完會就一去不返

淨係可以講呢26% 既種子不停發大到影響身邊既人
或者An 機用戶自己退完會就一去不返
你打完其實係咪好自我感覺良好,覺得打咗句應該抄落嚟嘅明句

我真係唔明點解idog咁鍾意成日打自己塊面

你講FE?

FE有120HZ MON

你拎晒d年份就更易解釋

上年代iOS 咁高就因為其他OS 啲機啲plan 啲用戶 (當non smartphone 心態) 冇得上網 (2007 年iOS Mobile Safari 係第一個比到mobile phone desktop class 上網既app)

年份黎講你見到Android 蠶食完上世代OS 後就扶搖直上, iOS 過咗iPhone 4 黃金年份後亦大跌, 市場已比足機會大家去試Android. Android 已成主流

月份黎講我揀7月一黎係年中, 二黎係避開9月打後年尾炒iPhone 咁volatile既市場情況; 新iPhone 前夕即7, 8月係市場相對最平靜既

明明Android 取代完non smartphone market share 咁高咁好既底比足晒機會點解D人2013 年開始走佬轉會退會？

由市佔八十幾跌到得返二十幾，難得升返去六十又跌返去四十
都可以俾你講到係

「最後回應返第一點Apple 個market share 係自己慢慢爭返黎既, 唔係天生既壟斷.
但點解咁多人轉會去iOS? 」
「淨係可以講呢26% 既種子不停發大到影響身邊既人; 或者An 機用戶自己退完會就一去不返」

唔好扮睇唔到啦

唔知三叔有冇後悔note 20 cut到連120 hz都冇

冇, NOTE20出既原因係迫人買NOTE20ULTRA

點解會後悔 你唔買Note20買S20 FE啲錢都係佢落袋

你語文理解能力都幾低

full pic原來係an機反超嘅故事

90hz都唔撚俾，真係痴線

比埋link 好嗎？

2020 July market share 都有增長

啲idog真係好撚痴線，真係可以一邊屌到iphone反皮一邊用，仲可以無視現實淨係拎佢想睇嗰part出嚟打飛機
仲要有其他人笑佢就立即衝出嚟吠，仲要吠嘅句句都fake

Android人轉會去IOS,咪因為嗰排啲an機廢囉,即係13年嗰排啊
IOS人轉會去Android,咪因為嗰排啲iphone廢囉,即係依家啊

打飛機打到變咗
Apple 個market share 係自己慢慢爭返黎既, 唔係天生既壟斷
淨係可以講呢26% 既種子不停發大到影響身邊既人; 或者An 機用戶自己退完會就一去不返

睇完都面紅

yup samsung 不嬲唔介意機海
真介意求其出多個型號就補足咗120Hz

點解面紅呢？
2013 > 2019 市佔近double 可以用你句"習慣被逼用" 解釋到？

得喇得喇
唔阻你打飛機

比埋link 好嗎？

真心想知你點解釋市佔double?
quote 住話臉紅果句衹係用你個思路去幫你去諗. 咁你覺得cringe 既, 點解唔諗下係你自己諗野太偏面太可笑呢？

真心想知你點解釋市佔少咗一半?
13年多人an機轉iphone咪因為嗰排啲an機廢囉上面咪講咗囉
依家iphone少咗人用咪因為依家啲iphone廢囉上面咪講咗囉

淨係可以講呢26% 既種子不停發大到影響身邊既人; 或者An 機用戶自己退完會就一去不返

好心你唔好打咁多飛機啦

其實佢有講iOS少咗一半係因為嗰陣時根本未有Android

要解釋少咗一半可能太chur
算啦你解釋咗60%->40%先啦
又或者拎部多bug過iphone嘅an機嚟慢慢屌啦

市佔係慢慢轉
正如我引述既咁
唔係話1, 2部機表演幾好咁就overnight 幫佢反轉張chart

正如我之前quote 7月市佔, 唔單止13 年好打 (其實諗深一層係唔夠好打, 用你個市佔同簡單mindset)
以後每年都好打仲越黎越好打添

iOS Mobile Operating System Market Share Hong Kong in July
2013 26%
2014 27%
2015 32%
2016 38%
2017 40%
2018 44%
2019 47%

最後我重申, 我用你思路去諗你會覺得cringe, 點解唔諗下係自己一直用埋D白痴到自欺欺人既理由去解釋身邊既野呢？

再返到去你講"習慣""成身蘋果野" 論點. 就因為習慣所以市佔double 咗？用你既思維咪就係傳咗個習慣比人囉. 記住呢個係你既簡單思維

唔係喎佢話
Apple 個market share 係自己慢慢爭返黎既, 唔係天生既壟斷.
架

而且andriod phone 08年已經有
張圖09年先開始

完美無視咗由60%跌到40%嗰段
你真係好啱去做中國嗰啲咩咩數據發表

咁2010年之前成個電話market都仲未好smartphone化
缺乏方向/選擇下有極端數字我覺得唔奇

我咪一早講咗
"年份黎講你見到Android 蠶食完上世代OS 後就扶搖直上, iOS 過咗iPhone 4 黃金年份後亦大跌, 市場已比足機會大家去試Android. Android 已成主流"
see #151

已經比足Android 機會做大頭喇, 唔好話大家用未過唔知Android 有幾好
咁點解Android 短暫輝煌完又每一年都守唔到業呢？你又想講咩2013 年果期d Android 競爭力唔好下話？咁係咪每一年Android 競爭力都下滑呀？

60%->40%係2018年~2020啊Ching
守唔到業嗰個係iphone啊Ching

OK 可以比link 我嗎？想check 下parameters 同睇張大圖

唔好咁醜怪啦你
你自己用嚟打飛機嗰個香港市佔明明都已經特登skip咗下滑嗰part而扮唔知
香港跌咗扮睇唔到，worldwise根本都冇多到又打飛機升升升
你面皮太厚可能感覺唔到,自己返上去睇吓你塊面有幾響啦

我覺得你都係要俾link
唔同表根本冇嘢好傾

Link?

我個表咪㩒佢個link拉長個時間囉

佢應該係呢個
你剔埋tablet
佢冇剔

條link你俾架Ching,你自己拉上去啦

哩個

班ios支持者成日入第二個系統度搞辯論大賽做乜
2個系統各有優點
會買an機就自然會留意
唔會買既睇完都係唔會買

一個post俾你地嘈足一半版面
我想睇哩部機既野咋

9樓同11樓嘅an user引戰先

我就覺得似8樓

11樓提咗個iOS垃圾之後就，8樓只係針對樓主打爆iPhone 嗰句姐

無眼睇

完

2020仲出1080p oled

膠殼反而冇玻璃咁易跌爆喎，只係唔夠玻璃美觀

120hz

你唔係唔知連登點樣起家下話?
多ifanboy有咩出奇

反而12係午餐肉就心郁想轉會
利申冇用過ios

好似停左了

Amazon 依家做緊usd 599免運費

睇嚟呢部係pixel 5 殺手

又係膠背...

你買得新手機都會買埋case架啦
背面係膠定金屬又有乜所謂

其實samsung係咪想以後唔係ultra既機都膠背

A90出過玻璃背,重到hihi

其實有咩好嘈？
android有android既好
ios有ios既好
無左任何一種，都只會每廠家不思進取。只有競爭，用家先係得益者。

因為有iphone, android phone 先越黎越多改良去突破iphone
因為有android phone用勁越來越勁既鏡頭, apple先迫住要改勁個鏡頭

鍾意用邊種os就用邊重os，無必要互屌。
有錢既仲可以雙修。

S20+玻璃背

pixel 5中階u。 無咩討論空間

因為做到平過佢
CPU強過佢

nokia 8.3未賣就被s20 fe打死

samsung 今次出招太策略針對性
擺明要贏晒android市場

根本只係其他機開價太高
765g都夠膽賣5字頭

其實呢部先係正常價
下下$7000/8000一部邊有人想買

Fold 2 萬五一樣有人買

但唔係主流囉

想買

請問係3卡插槽，定係2選1?

2 1

thz

美國Amazon已經賣緊599
450等入手

再等BF

s２０個akg耳機質素點？

for 木耳
OK

睇評價 bass好唔錯

平心而論 我記得之前有人講過法國比利時(德國?)同好多先進國家都係samsung領先
應該話係英語系國家多人用apple
不過我認同samsung嘅market share唔少係嚟自印度嗰啲地方

好好又唔係
但足夠屌打iPhone 果隻

又唔會嘅
iphone 嘅音質始終都係手提電話中頂級質素

唔係啦，只係平水聲，低音真係好差下
仲要冇埋3.5mm 用lightenling 同type c 一樣出會削聲

我覺得samsung部Z flip 好靚
不過唔知好唔好用

Reddit班盲反傻閪完全零參考價值，之前支那Epic老屈Apple都有勁多傻鳩撐

因為香港慢慢回歸中國

目前為止摺芒機仲係未成熟, 所以有比較多硬件問題出現.

S20個跟機耳筒音質係唔差

係幾好用。。
但唔知會唔會好易壞

漏聲同音樂分享功能都算頂級嘅

希望部s10+ trade到好價換fe

Fool

就算平面mon 都未必貼倒普通mon 貼

2.5d 薄邊垃圾mon 一樣會有白邊 最後都環用UV貼

可能香港成日一個人會有an機 ios windows既產品

先會感覺倒被蘋果生態圈圈養既缺點

乜都唔知唔理真係冇野

其實apple除左North America外無想象中咁普及
歐洲都輸
反而支那多人用apple過samsung

但NA人都買唔落手samsung咁撚貴，所以好多用oneplus oppo redmi 支那機
跟本一般用家想用唔想用支那機都無選擇

店大欺客
咁玩法除左 upgrade 個客上 note 20 ultra 之外，仲可能會 downgrade 個客落 note 10 lite 或者放棄筆買其他款/牌子
tablet 都係呢個衰格玩法，除左 tab s7 之外部部機個 spec 都唔順 budget 2千幾三千嘅客除左被 upgrade 去 s7 外，更有可能轉投 ipad 陣營(如果唔介意系統多限制)或華為陣營 (如果唔用美國嘅軟件)

都唔知係廠商定高通大加價導致嘅問題
客觀結果是得三星有能力 keep 住個價頂爛市，大陸廠商都要加價/改用發哥天機 1000

其他廠一係用 765g 俾大陸中高階/三星夾死 (eg nokia 8.3, lg velvet, htc u20)
一係賣價高過大陸/三星一大截 (eg zenfone 7, sony x1ii/x5ii)
宜家睇落後者還可靠信仰/特別功能生存/吊命，前者就

好過以前啦，而且仲 type c 添
上次 note 9 嗰個垃圾我 $100 賣走左

塊玻璃得大猩猩3 有d卻步

換S20+囉

唔喜歡曲mon

香港要賣幾多先抵過去amazon 買

視乎你覺得保養值幾錢
保養唔值錢(當$0蚊)嘅話香港買行貨應該只係多個bud+(當300蚊)同大鋪啲濕鳩SD card&尿袋(當300蚊)
再連埋大鋪啲信用卡優惠，應該5500左右先抵

講真one ui加120hz 用過之後搵唔到理由再走去買iphone

無錯, 除非成日玩日系手遊嘅人, 呢樣無計, 因為日本市場俾iPhone壟斷咗.

係 想轉會了 仲有屏下光學指紋

如果真係我會轉 仲會幫屋企人換
利申 用緊iphone7

美版用唔用到香港5G, 係咪都有雙卡？

我覺得個微曲幾好摸
以前嘅瀑布式曲就不了

note 10 lite已經好夠用

用S855咪好囉
走去用S9個舊cpu清貨

S10 LITE反而用855
note 10 lite清舊貨

不過我都係用緊note 10 lite
2XXX幾算係咁
有筆用

行貨個價就唔抵玩了

個mon係平定曲
曲既話唔想轉

平
我想要曲

平

s20FE框有咁幼咩

拎去同S20+比咪粗囉
拎去同iphone比咪幼囉

呢部 iphone 幾嚟?

11/XR

用緊20＋去睇 張圖，s20fe 個框都幾粗

冇比較就冇傷害
即係有比較就仆街

變返平面Mon 可能仲吸引。

美版 S20 FE 5G Spec

正 用緊sony 好想跳

6GB ram

香港都係得6gb/128gb+單卡嘅話就不了

香港係8gb

FE咪平面mon

s20 fan edition係比shamsung fans 買,其他人照用佢哋嘅信仰

高下立見